美國依家同文革完全係冇分別

敗登如果真係做總統，呢個國家實玩完

時事評論員唐浩同反中漫畫家變態辣椒都話而家美國已經逐漸步向獨裁國家之路